認真Mode 幾耐打一次丁

我講先, 通常打兩日,休息一日, 有時隔日打.

一日一次

一星期通常打5日,依家又準備打

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15, 12:00, 1:10,1:45, 2:20, 3:05, 4:10,5:00, 5:50, 6:15, 7:10, 9:00,
10:01, 10:49, 11:45, 12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30, 2:30,3:00,3:45,4:02,4:10,4:50,5:15, 5:30

上邊幾條 on 9 真係可憐

認真 mode 都原來咁撚 on 9

每 3, 4 日打一次 , 但有時攰得濟 or 無 AV 吸引就唔撚打

你性無能咪仲可悲

屌你兩野 就嬲豬
你似無撚用多啲

通常睇岩有正AV先打，可能會連打3-4日，又可能成個禮拜唔打。

你衰撚到要自己正評自己 你仲覺得自己有用？

係呀 #5 啲正評全部我畀架

我轉多幾個 account 先, 你望撚住粒數

咁撚多 你玩開運動 ?

認真答 1日4-5次